Nikon 維修中心

開到19：00、地方又細過Canon Sony 幾倍，香港Nikon班友搞咩

搞基

上次買左新電腦諗住做tethering影野，但插左入去無反應
我打去nps問，佢話解決唔到
叫我去搵電腦高手解決

閱讀障礙？
翻幼稚園再讀過喇阿Sir

事前我已經做曬research，知道 nikon 會出部貴價機，已經有心理準備。但係，點撚解要安排佢係2.7x、用 2.7x 影相？用2.7x拍片？點撚解唔俾 V1 用番 1.5x呀﹗點撚解要配埋d五顏六色 body 呀﹗點解要佢用凸頭盒呀﹗點撚解要佢自稱為「帶來全新的影像表現方式和拍攝樂趣」呀？仆街﹗你想點撚樣呀﹗ 樣，算啦，可以用個黑布袋收埋佢齋影算，呢部機亮點係「拍攝樂趣」，只不過，得果2.7x，係呀，係2.7x呀，2.7x，夠我影到幾多，放支 24 落去都唔夠影全身？(更有巴打極度恥笑 d samples) 2.7x係點？靚色呀？係鬼呀，係瘀色到爆呀，係比人打十鎚果隻瘀，2.7x之後，我心愛嘅 nikon EVIL 成個瘀爆炸，變成一堆五顏六色玩具呀﹗屌你老母﹗﹗﹗﹗ 由小學起，我自細已經視 nikon 為我神物，好多人都話佢唔靚or out or 貴，但我對佢ge熱愛從來都無動搖過。由知道香港會有 nikon EVIL body，到知道有兩大 model，再知道可以用番 F mount，再到知道我重可以拎政府嗰 6 仟蚊買﹗呢一年你知唔知我幾撚興奮幾撚期待？但原來一年ge苦等只換來2.7x sensor 以及瘀到爆炸顏色，你知唔知我心靈受到幾撚大創傷？以後我點刖用 nikon 影野，我會不自覺諗起佢同門部 V1，同埋瘀到爆d 顏色，你知唔知咁樣會有心理陰影架？我的神物就咁幻滅啦﹗仆街﹗ 同行友人都話我痴左線，但我好冷靜好清醒 ─ 無用過 nikon 嘅人係唔會明白呢種感受架﹗nikon，我屌你老母﹗我真係好撚嬲呀﹗﹗﹗

有得維修咩？早四五年前去旅行跌爛左支105/2.8 VR
壞光圈 對焦冇反應，拎上太古佢地睇左三分鐘都冇就話整貴過買支新嘅 打發我走
之後嬲嬲地寄左去台灣俾個fd拎去個邊整，係煩在寄黎寄去

之後要買野都係買返水貨算尻數

這就是nikon 所以日本炒人 香港唔擺得幾耐

一早放棄左nikon
諗住DL個3部機可以挽回返少少希望
點知又胎死腹中

平日收19：00離撚晒地，家下正常顧客，打份奴工無18：30都未撚扮完工仲要趕車去。

攝影活動無新意、導師無篩選仲係比班沙龍亞伯亞嬸霸住。

不思進取。

雖然唔鐘意 Sony 當相機係 Consumer Product 而唔係 photography tool，但個Store 做得唔錯，收21：00，近排demo A9 仲有人寫低你既建議。

Sony個Store真係Store黎既

仲未講入面啲職員塊面西到仆街